日日都見到有人開po屌黃店

點解呢 🤔

成班五毛日日屌黃店

大陸媒體日日反黃店，擺明影響到佢地+好驚

屌都係希望佢進步
eg 食物質素個啲

淺黃或者意志唔堅定個啲，難食就會唔再咁投入係黃色經濟圈到
(佢有佢地唔啱，但係咪想放棄呢班人？)

屌完令黃店知悉自己問題，繼而改善就最好

因為有啲黃店質素同服務態度真係垃圾